開始懷疑自己係咪唔識同人相處

毒撚 翻屋企打飛機啦

拉

邊個負皮我 出黎你知我係邊個一定唔夠膽負皮我

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

Play with me

我都係

打住覆你

奶奶

我依家負你

我唔玩屎眼

慘

玩你嗰個

咪搞

移去邊

格硬嚟

我都係冇左交友嘅能力

雞姦

我覺得唔係我問題

香港城

玩姐 冇入

唔好玩
介紹你啲姊妹黎識算啦

冇姊妹

可惜

@草莓綿綿冰

我

介紹猛男畀你

你見過我真人一定唔會負皮我

抵你一世做港女

多謝

食過了

想請你食肥膏

放過我屎眼

無圖講經

我大量

再食多少少都唔緊要...

想摸

$200

其實香港人 你有無諗過電腦另一端係一個soul 唔係死物
有研究指自殺嘅人如果收到一個笑容就唔會自殺
所以你何必留太多窒人嘅留言？
你除了傷害人的目的達成了 還有什麼達成？
希望你每留言之前都想想你的留言帶給末端者有咩影響

😊😊😊
你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，[url][/url]。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

😎🤟🏻🤟🏻🤟🏻🤟🏻🤟🏻🤙🏻
你好，這是《自殺．自療．互助舍》

比足1000

新界屯門青松觀路15 號
黎我屋企🏠

佢哋畀你屌

有無得過夜

借個大波妹黎？

得大波仔

係

串到

係街都可以打

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我之前入過個網到 搵左個社工傾學業問題 點知佢仲負過我 同埋入面d社工都係多數yr1,2 根本都唔適宜去輔導人地
跟住我話 唔傾喇88
我覺得個網似係想你死快d多過想幫你

堅定流

你咁惡
係人哋唔敢同你相處

熟人？
做乜屈我惡

和你不認識
只係在高登開始有睇你啲，post
覺得你惡

有fans
錯覺黎 我好和藹

冇錯覺
你哋成班都好惡

係我之前好憎佢 勁惡
得我一個nice時🥰

邊個唔乖 我幫你教訓佢

你果次嚇到我賴尿

識得呢句年紀都唔細了

sorly 我除咗面具

你好靚

大東瓜丶濛丶港女丶暗瘡肥婆丶車頭丶八荒丶浮雲丶葉丶神廢丶糖糖（最友善）丶十三（較講理）活著（思想較邪）

你把口好串嘴

我全職鍵盤戰士😎

即係現場對罵你唔叻？

睇情況

文字戰我唔得
對罵我好掂，從未敗仗

你講過啊
但我無氣勢就算道理喺我嗰邊我都怯怯哋

你邊位 好掛住班老屎忽

你打字好書面語 學識之士

想睇你追住啲同事屌

其實唔出奇 唔係個個社工輔導既能力都高 同年紀冇關 都睇性格
中學都預過唔識輔導人既駐校

咁多人搵過輔導嫁咩
我又真係未試過

有陣有問題諗唔通 想搵人傾下

我俾同事屌

只要係事實
據理爭辯就唔會輸

嗰陣時你哋個個都好似好惡

唔係
係讀和寫冇一般人好
寫字要諗，分唔到次序
寫口語唔𣈱順，要書面語搭夠

*學歷低

我有事會同朋友傾 9成都係自把自為

想做你同事

Send message係唔係都係咁
幾搞笑

一齊屌人老母未

好笑 我個人冇主見 中意問人意見

我都會問 問撚完唔聽人講 我垃圾黎

有自己睇法 堅持自己立場好勁 我成日d人話咩就咩 唔知自己做緊咩

咁我都唔係樣樣有 試下唔好問人嘛

未

係你哋互鬧

應該玩姐 我印象中無鬧交

估到啦
估埋你哋網上惡
真人就gum chun

唔駛咁直接既
又無話唔係

阿瓜唔理我

Hello

你係咪挽耿me

冰友

梨五里禾既

你有搵我咩

梨以毒畢回禾喎

我都係唔識揾話題 有時寧願自己一個算

我內心有位可以收留絲打

hi

渣ga

Hi 你hi

又鬧我

粗口係世界語言 一溝即通

唔通

已經接通了電到

通渠佬

通埋你

覆緊

聽住歌慢慢行

個名咁熟口面既

衰仔

唔洗

算
你當無識過我

你仆街了 得罪方丈

我最喜歡人叫唔洗 竟然叫左。。。

識左了

佢唔理禾

幫你唔到

屌完發洩完就算 變左condom

想射晒落你到

我叫仔仔

亂掉垃圾要罸5千 同埋扣50 分

係到

21800000

扣你50分 抄你牌 釘你牌

我屌你牙

樓豬唔好嬲 惡人自有報應 好似係

釘左牌 咪無限制囉

大佬
唔巧嬲豬

唔怪得你比人屌

十連發

你試吓有個on9仔懶好笑睇晒你啲post之後9up扮了解你再入你啲post吠每個人reply佢都搭吓嗲又口多又唔識收你煩唔煩

你一日開十鳩廿幾個PO 睇撚晒都幾大獲

是但搵個井封印住佢啦屌